聽住！今晚全部人要屌前線！唔准停口！

屌前線老母！吹咩！

禁左正皮 sorry
負皮

請善用不推文回覆 然後負皮離開

有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

就係有你呢種人專送其他人頭！今晚又豐收啦！吓嘛？